<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../xslt/not2html.xsl"?>
<notulen>
	<head>
		<date>2002-02-27</date>
		<place>Margreet</place>
		<people>Eamon (laater), Bastiaan, Margreet, Albert, Anke</people>
		<preface>
		 Wegens laat verschijnen en printen, onvolledige notulen dit keer.
		</preface>
	</head>
	<main>
     <section name="Programmapuntjes">
      <tlist type="ul">
       <item name="Vervoer Senaat">
        Er is heel wat discussie over wat nou leuk zou zijn, uiteindelijk wordt voorgesteld dat een oud
        brandweer auto tof zou zijn, en als dit niet kan een zwarte cadiallac mischien (van de zaak waar
        Anke al eerder over vertelde).
        Het rij-schema is als volgt:
        <ol>
         <li>Oude senaat gaat heen</li>
         <li>Nieuwe senaat gaat heen</li>
         <li>Oude senaat vertrekt.  In deze periode worden de nieuwe senaat gefeliciteerd etc.</li>
         <li>Nieuwe Senaat vertrekt</li>
        </ol>
       </item>
       <item name="Vrouwendag">
        De opkomst wordt op ongeveer 30 vrouw geschat.  De stripper is vrij duur, 150 euro wel.  Het 
        eten zal 90 euro worden.  (??workshop kost hoeveel??) Dit kan per persoon teveel worden, zowiezo
        gegeven dat het gala er nog boven op komt, en dus mischien moet toch maar geen stripper komen.
        Discussie verdeling geld van mannendag naar vrouwendag (?).
       </item>
       <item name="Mannendag">
        De whisky kan gratis! We krijgen 6 flessen... (...van Amstel?).  Nog geen nadere info over de 
        stripper, Albert gaat nog kijken.
       </item>
       <item name="Le Coque Classique - Anke">
        Het koffiezet apparaat kan van Hettema gehuurd worden voor 9,80 euro; dat is de prijs van een 
        40(?) kopjes machine, die van 80 kost 12,80, en een nog grotere is 14.-.
       </item>
       <item name="Stunt">
        Hiervoor en voor de vrouwendag moeten nog contracten komen.
        Albert heeft info over de mogelijkheden meegenomen, het zijn allemaal opblaas-spullen.
        Het Tobbedansen zal 410.- kosten, het menselijk tafel-voetballen 770,-; het wordt dus
        tobbedansen, ook al zou voetballen leuker zijn vanwege het team-verband.  Maar we kunnen het
        tobbedansen ook als estaffette doen en dan moet het wel leuk zijn.  We nemen de 
        geluidsinstallatie van de soos mee, en een cd-speler.  Het is ook wel een idee om nog tau-
        trekken ook te doen, maar dan wel met een mega tau.  Margreet weet niet waar vandaan wij zo'n           tau moeten toveren.  Albert gaat wegens vergunningen voor de vismarkt kijken.
       </item>
      </tlist>
     </section>
     <section name="Verder nog...">
      Bastiaan heeft genoeg foto's, maar of ze leuk zijn moet nog worden gezien.  Het is nodig om 
      tijdens een schapsavond wat over het lustrum te melden om wat interesse te kweken.  De jongeren 
      groepen van de grotere politieke partijen hebben toegezegd om bij het politiek debat mee te doen.
      Christine gaat het stukje over ons voor het Lustrum boek schrijven.  Eamon en Albert gaan zaterdag
      aan de slag met het logo.  Albert wil tijdens de stem AV de magazines uitdelen.  Het logo moet wel
      snel klaar om op tijd voor de artikelen klaar te zijn.  We gaan 16 maart een intra-commissie 
      integratie activiteit houden, hou die datum dus vrij.  Iedereen moet zijn adverteerders achterna.
      Mischien is het ACLO wel wat voor de mannendag, hockeyen is wel leuk (Albert), en het kan gratis  
      als iedereen een ACLO kaart heeft maar eigentlijk hoeft maar een iemand die (diegene die het 
      regelt).
     </section>
     <section name="Volgende Vergadering">Bij Albert</section>
	</main>
</notulen>
