<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../xslt/not2html.xsl"?>
<notulen>
    <head>
        <date>2002-03-27</date>
        <place>Bastiaan</place>
        <people>Eamon, Bastiaan, Margreet, Albert, Anke</people>
        <preface>
         
        </preface>
    </head>
    <main>
     <section name="Opening">...bij deze.  Eamon is zijn inschijflijst kaartjes en kleding kwijt, die heeft namelijk Bastiaan op Soos gevonden (oops).</section>
     <section name="Agenda">Prima.</section>
     <section name="Notulen">Prima, maar wat betekent het "TODO" (betekent "still to be done") bij het Senaats en SB bezoeks-puntje?  Waarom zijn die dan noch niet af (Eamon was die notulen kwijt).  Bastiaan: kijk even achterop je inschijflijst...</section>
     <section name="Post">
      <tlist type="ul">
       <item name="Anke">Een (christelijke) fonds waarvan ik de naam kwijt ben heeft teruggeschreven, en alhoewel ze ons niets gunnen, "wel adviseren" zij ons om een bepaalde andere (christelijke) sport-fonds aan te schrijven;  dit zou mischien wel wat zijn omdat wij immers een vrij dure sport dag hebben.  Albert heeft een begroting met mooi gat al klaar liggen, en Anke gaat het even aan de senaat doorgeven (teamwork mensen!).</item>
       <item name="Eamon">Heeft geen post, wat niet zo goed is omdat immers het strijkje ook ooit eens voor elkaar moet komen.</item>
       <item name="Margreet">Heeft nog niets van <i>Bolhuis &amp; Bolhuis</i>, maar de Stunt is officiel ge-OKd.  Energie en water enzovoort wordt per dagdeel aan de gemeente betaalt (hoeveel is niet bekend, maar het zal wel meevallen) indien wij daarvan gebruik maken (wel dus).  Er is geen sprake van kosten voor de vergunning, voor zover bekend; dat nemen we nemen dus ook aan.  Margreet heeft ook de EHBO gebeld, maar dat wordt moeilijk.</item>
      </tlist>
     </section>
     <section name="Mededelingen">
      Albert is bijna nuchter.  (euh... heb ik dat opgescheven?).  Margreet heeft haar philosophie toch niet gehaald.
     </section>
     <section name="Senaats en SB bezoekenf">Van vorige week dus, als beloofd.
      <p>
       De senaat bevestigt dat de muurschilderij inderdaad niet op de westmuur kan vanwege de lekage(sp?).  Of het bestuur van een mogelijke toekomstige zustervereiniging op de lustrumweek opening (dus woensdag 17 april) komen kan: dit kan.  Vanavond moeten we nog vragen wat zij van de afkoop regeling voor de afterparty vinden; immers krijgen zij anders het everblijvende geld (als er ueberhaupt geld overblijft).  Om kort samen te vatten, is het plan om 500 euro te betalen (zowiezo) om de afterparty af te kopen, maar indien het SB "veel" verlies draait en wij winst, zij onze winst mogen nemen.</p>
      <p>
       Volgens het SB hebben wij ooit interesse getoond in (plastik) tassen van Amstel en deze kunnen we gratis van Art krijgen.  We hebben ook de net genoemde afkoop regeling besproken.  Als de senaat hiermee akkoord gaat gaan we details bespreken.  Amstels vervoerbare tap (voor de stunt) mogen we gebruiken, maar dan moeten we ook iets voor het vervoer bedenken.
      </p>
     </section>
     <section name="Stunt"><p>Zowel de stuntcie als de pubcie gaan fietsen verven, we gaan het hopelijk zo regelen dat sommigen van hun die dag met de stunt helpen, immers zijn ze niet allemaal tegelijk aan het verven.  Margreet gaat ook nog zien of ze Auto met karretje kan regelen om de Tobbedansbaan te vervoeren.</p></section>
     <section name="Verkoop van Gala en Kledingskaartjes.">
      <p>We moeten in ieder geval kaartjes uitdelen (dit gaan we dan over een aantal soos- en schapsavonden uitdelen).  De dansles moet aangeprezen worden.  Ook is het de bedoeling dat per schap er een Tobbedansteam komt, dus moet dat ook nog tijdens het verkoop duidelijk worden.</p>
     </sectio>
     <section name="Lustrum Boek/Magazine">...is bijna af!
      <p>
       Volgende week zal die 
      </p>
     
     </section>
    </main>
</notulen>
