<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../xslt/not2html.xsl"?>
<notulen>
	<head>
		<date>2002-02-20</date>
		<place>Bastiaan</place>
		<people>Eamon, Bastiaan, Margreet, Albert, Anke</people>
	</head>
	<main>
		<section name="Opening">
   Bij deze...
  </section>
		<section name="Notulen">
   Waren er... niet, wegens compatabiliteitsproblemen.
  </section>
		<section name="Ingekomen Post">
   Er hebben weer een aantal fondsen geantwoord, waaronder het universiteits-fonds, maar alleen afwijzingen.
   <tlist type="ul">
				<item name="Anke">Nog geen post van de Golden Arm.</item>
				<item name="Margreet">Heeft post van Ankie Willems m.b.t. de Vrouwendag.</item>
				<item name="Bastiaan">Drukkosten Magazine ontvangen: 500 stuks voor 845 euro, in een formaat van
     24.5x16.5</item>
			</tlist>
		</section>
		<section name="Mededelingen en Verslag SB bezoek">
			<tlist type="ul">
				<item name="SB-bezoek">
					<ul>
						<li>Het SB vindt de bioscoopbank een leuk idee, dit gaat dus door.</li>
						<li>Een muurschildering kan op zich ook, maar de westelijke muur is lek en gaat waarschijnlijk pas na het lustrum gerepareert worden, dus is niet zo'n goed plan.</li>
						<li>Afkoop afterparty is 600 euro (veel te duur voor ons dus), alternatieven zijn fusten kopen of een "alles voor de halve prijs regime".</li>
						<li>Eef wil de amstel-sheets wel terug, Albert gaat ze bekijken en dan teruggeven.</li>
					</ul>
				</item>
				<item name="Albert">zit wegens dubbele huur mischien in financiele Dire Straits, dus of we even af kunnen zien van vergaderen bij hem - wel dus.</item>
				<item name="Margreet">gaat vrijdag naar &lt;locatie&gt;, en wil even kwijt dat ze een tentamen nonparametrische statistiek heeft op 3 april.</item>
			</tlist>
		</section>
		<section name="Programmapuntjes">
			<tlist type="ul">
				<item name="GUGU">Niks.(?)</item>
				<item name="AV locatie - Anke"><br/>
      De optie op de lutherse kerk is verlengd, Albert vroeg waarom we hem niet gewoon nemen? Nou 't begin't pas 16:00, dit wordt druk.  Wel kunnen we al 'sochtend de nodige voorbereidingen treffen.  Ok, we nemen 't.</item>
				<item name="Band - Margreet"> Klaar! Voor 1021 euro, komt de band met installatie enzo. Anke wil ze wel even horen eerst, maar dat is moeilijk.</item>
				<item name="DJ - Albert"> begint pas met zoektocht, DJ moet afgestemd worden met de band.</item>
				<item name="Strijkje - Eamon"> Heeft ene Joke van studentenorchest Mira gebeld, die dit normalieter binnen Mira regelt.  Ze vraagt binnen Mira verder naar mensen.  Zij moet gevraagd worden naar de prijs, vervoer enzo.</item>
				<item name="Openingsfeest">
     Het kadeau worden de drie bioscoopstoelen.  Eamon en Margreet gaan dit kopen en naar de soos brengen.
    </item>
				<item name="Vervoer Senaat - Anke">
     De motors komen er niet van.  Er zijn 2 rijscholen en een club gebeld maar bleek niks. Auto's zijn vrij standaard, dus daar hebben we weinig zin in.  Andere opties zijn mischien grappige dingen als een traptaxi, of een tracktor, of iets dergelijks.  Politie escorte kan ook niet.
    </item>
				<item name="Mannendag - Bastiaan"> Om het Whiskey-proefen op de soos te kunnen houden moeten we wel met het SB iets zien te regeln, hopelijk heeft Amstel hier een redelijk assortiment van.  Kwa strippers is er besloten dat de tepels van bepaalde groote moeten zijn.  Mischien een keuring?</item>
				<item name="Vrouwendag - Margreet"> De stripper vroeg of verkleding als politieman gewenst was; wel namelijk.  Dit kost dan 150 euro.  Er verblijven dan nog enige vragen over het totale mate van ontkleding.</item>
				<item name="Coque Classique - Anke">
     Het pepergasthuis is OK; een koffiezetapparaat wordt bij Hettema gehuurd.
    </item>
				<item name="Brief aan reunisten">Wat er in moet staan:
     <ul>
						<li>Uitnodiging Coque Classique(CC)</li>
						<li>Opgave voor CC</li>
						<li>Uitnodiging voor Gala+AV (Reunisten hebben al activiteiten ten tijde van het AV, dus dat niet)</li>
						<li>Opgave Gala. Dit is FIFO, omdat plekken beperkt zijn.</li>
						<li>Opgave Vervoer.  Gemakshalve zullen wij hun (en hendrikers) bindend in een bus indelen (dus vroeg of laat), alhoewel ruilen natuurlijk mag.</li>
						<li>Begintijd en locatie moet bekend gemaakt worden, dus moet ons programma ook af.</li>
					</ul>
				</item>
				<item name="Stunt - Albert">Gaat op zijn minst 350 euro kosten.  Als gezegt vorige keer wordt het tobbedansen; hij gaat hier direct voor een vergunning aanvragen, want immers kan dat nogal een struikelblok zijn.  Er komt ook een brief aan de andere studenten vereinigingen.  Precies hoe groot het is weet Albert niet en gaat het nog achterhalen; naar schatting is 't een dikke twee meter.</item>
				<item name="Burenborrel - Albert">
     Immers is Christine weg, dus Albert neemt het even over.  Het wordt op 12 april gehouden.  We mogen niet te lang van te voren al aankondigen (anders vergreet het iedereen), maar ook niet te laat.  We komen op twee weken van te voren overeen (29 maart): dan doen we een brief door de bus.  De eerste consumptie komt op onze kosten, de rest niet.
    </item>
				<item name="Lustrumboek en -magazine - Bastiaan">Het wordt een drukke periode...<br/>
     De layouter heeft al een voorbeeld layout gemaakt; we rekenen twee weken om te layouten.  Er zijn nog een aantal dingen te doen:
     <ul>
						<li>Een stukje van de Lustrum Commissie moet nog, Bastiaan gaat dit schrijven.</li>
						<li>Advertenties moeten binnen, als iedereen achter zijn eigen advertenties aangaat is dat het beste.</li>
						<li>Foto's!</li>
					</ul>
     Als het Lustrumboek klaar is kan de magazine beginnen, wegens Bastiaans agenda dus 8 maart.  Hij rekent dit in een week af te hebben.  Dit betekent wel dat het programma af moet voor dan!  Bovendien moet iedereen een stukje schrijven over een activiteit.  De verdeling is daarme als volgt <em>[incomplete]</em>:
     <table>
						<thead><tr><th>Wie</th><th>Omschrijving</th></tr></thead>
						<tbody>
							<tr><td>Margreet</td><td>Openingsfeest en Coque Classique</td></tr>
							<tr><td>Albert</td><td>Stunt en Filmmarathon</td></tr>
							<tr><td>Christine</td><td>Buitendag</td></tr>
							<tr><td>Bastiaan</td><td>Eloquentia (Cura?)</td></tr>
							<tr><td>Anke</td><td>Politiek Debat</td></tr>
							<tr><td>Eamon</td><td>Mannendag</td></tr>
						</tbody>
					</table>
				</item>
			</tlist>
		</section>
		<section name="w.v.t.t.k.">
			<p>
    Het Logo moet nog worden gemaakt!  Eamon gaat 't proberen, Albert probeert iemand uit KI hier ook voor te strikken.  Het Logo moet ook op T-shirts kunnen dus moet in zwart-wit ook mooi zijn.
   </p>
		</section>
		<section name="Volgende Vergadering...">...bij Margreet</section>
		<section name="Sluiting">
   Gesloten zaak.
  </section>
	</main>
</notulen>
