<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../xslt/not2html.xsl"?>
<notulen>
	<head>
		<date>2002-02-05</date>
		<place>Anke?</place>
		<people>Eamon, Bastiaan, Margreet, Albert, Anke</people>
	</head>
	<main>
		<section name="Opening">
    De taart is op; Bastiaan's Maxima koekjes zijn lekker
  </section>
		<section name="Notulen">
			<p>
    Van 2002-01-23 (door Christine).  De Takenverdeling klopte niet helemaal, Albert regelt het casino, de kleding en artikelen, Anke regelt bovendien de cadeau's, en Margreet de Foto's. Dus hebben we:</p>
			<table>
				<thead>
					<tr><th>Wie</th><th>Wat</th></tr>
				</thead>
				<tbody style="font: smaller">
					<tr><td rowspan="4">Albert</td><td>Filmmarathon</td></tr>
					<tr><td>Stunt</td></tr>
					<tr><td>Casino</td></tr>
					<tr><td>Kleding/Artikelen</td></tr>
					<tr><td rowspan="7">Anke</td><td>Brunch</td></tr>
					<tr><td>AV-locatie</td></tr>
					<tr><td>Bloemstukken</td></tr>
					<tr><td>Vervoer Senaat</td></tr>
					<tr><td>Diner</td></tr>
					<tr><td>Vervoer Gala</td></tr>
					<tr><td>Kadeau's</td></tr>
					<tr><td rowspan="5">Bastiaan</td><td>Themafeest</td></tr>
					<tr><td>Mannendag</td></tr>
					<tr><td>Lustrumboek</td></tr>
					<tr><td>Lustrummagazine</td></tr>
					<tr><td>Afterparty DJ</td></tr>
					<tr><td>Christine</td><td>Buitendag</td></tr>
					<tr><td>Cura</td><td>Eloquentia</td></tr>
					<tr><td rowspan="4">Eamon</td><td>Strijkje</td></tr>
					<tr><td>Band (Margreet?)</td></tr>
					<tr><td>DJ (Albert?)</td></tr>
					<tr><td>Notulen</td></tr>
					<tr><td rowspan="9">Margreet</td><td>Vrouwendag</td></tr>
					<tr><td>Openingsavond</td></tr>
					<tr><td>Cabaret</td></tr>
					<tr><td>Kindermiddag</td></tr>
					<tr><td>Contact Le Coque Classique</td></tr>
					<tr><td>Vrouwendag</td></tr>
					<tr><td>Publiciteit</td></tr>
					<tr><td>Contact Cura</td></tr>
					<tr><td>Fotograph</td></tr>
				</tbody>
			</table>
			<p>
     Van 2002-01-28 (Door mij).
     <ul>
					<li>Golden arm (19 April 22:30).<br/>
          Drinken wordt op kaart, zonder minimum.<br/>
          Er komt geen versiering (Maar wek posters).<br/>
          Minstens 80 mensen moeten komen, zo niet 5.- (fl) per persson te weinig.</li>
					<li>Peter doet het Lustrum Magazine Layout</li>
					<li>Toch geen rode loper...</li>
					<li>Het is een chaos</li>
				</ul>
			</p>
		</section>
		<section name="Post">
			<p><b>Anke</b>: Van Meijers Autoverhuur uit Landauletters(?), zie vervoer.</p>
		</section>
		<section name="Mededelingen">
			<tlist type="ul">
				<item name="Margreet">
					<ul>
						<li>Etta belde, want ze heeft nog geen contract.  Ze zal met Margreet F. bekijken op 2002-02-22, niemand kan mee.</li>
						<li>Met Dries(?) gebeld, antwoordmachine aan de lijn.</li>
						<li>Marianne helpt de kindermiddag verzorgen.</li>
						<li>Luuk helpt met het Cabaret-contract (voor Jeroen Pater); Jeroen is tevens gebeld wegens bekijk mogelijkheden, zonder resultaat.</li>
						<li>Christine stuurde en e-mail over een Logo, maar we hebben haar ideeen nog niet.</li>
						<li>Er is een brief naar de Borgmanschool gestuurd.</li>
						<li>Zit actief Gerarda, Tjalling en het Hendrikchoor achterna (C. C.)</li>
					</ul>
				</item>
				<item name="Albert">Gaat morgen om 20:30 bij de reunisten langs.</item>
				<item name="Bastiaan">Vindt het goed dat ik de notulen doe.</item>
				<item name="Margreet">Heeft migraine, en gaat volgende week langs de neuroloog.</item>
			</tlist>
		</section>
		<section name="Progammapuntjes">
			<tlist type="ul">
				<item name="GUGU - Bastiaan">
     Heeft veel ideeen rondom Mr. Hendrik verkiezing:
     <ul>
						<li>Schapsavondachtig</li>
						<li>Met presentator in glitterpak, moet goed lullen</li>
						<li>ala "Miss Universe"</li>
						<li>Assistente in Badpak, wil hiervoor anneke strikken, maar lijkt de rest onwaarschijnlijk, mischien toch geen badpak dan.</li>
						<li>Leuke cijfer-borden voor de Jury</li>
						<li>Strippen maar zelf weten hoe ver...</li>
						<li>Een of andere (sexy?) dans, of een uniform act, of allebij</li>
						<li>Met als Hoofdprijs Galakaartje</li>
					</ul>
				</item>
				<item name="Senaatsoverdracht - Anke">
     Een aantal locaties heeft ze bedacht: Pepergasthuis, Lutherse kerk, Schimmelpenninck huis, Schouburg, Huize de Beurs, 't Kruithuis... Ze zoekt het nog uit; Hoeveel mensen komen?
    </item>
				<item name="Band / DJ / Strijkje - Eamon">
     Weinig konkreets.
     <ul>
						<li>Gerarda / Ton hebben Mira kontacten; idee voor Strijkje.</li>
						<li>Kwa Band: Merlijn of Monsters of outer Ska?</li>
						<li>(Margreet:) Dries heeft nog opties bij andere Bands, ze gaat kijken</li>
					</ul>
				</item>
				<item name="Openingsfeest - Margreet(?)">
     Apropros kadeau: <br/>Toch geen kroonlichter kadeau, mischien bioscoopstoelen dan om naast de muziek balie op te hangen.  Deze zijn vrij dun en dus niet in de weg.  Het SB moeten we wel vraagen.  Anke gaat meten en de prijs hiervan achterhalen.  Een andere idee zijn mischien om het hendrik logo in bouw-schuim, dit is ook buiten stevig als we het hoog genoeg maken zodat er niemand gemakkelijk aan kan rammelen.  Bastiaan geeft het eindelijk toe: hij kijkt eigen huis en tuin...
    </item>
				<item name="Gala - Anke">
					<ul>
						<li>Voorbouw van hettema?</li>
						<li>Gaat over Bloemen informeren.</li>
						<li>Laat een aantal Auto's als vervoer mogelijkheden Senaat zien; (uit de <i>Post</i>).<br/>
            Geen koets wegens koninginnendag.</li>
					</ul>
				</item>
				<item name="Mannendag - Bastiaan">
     Niks over de mannendag.
    </item>
				<item name="Lustrumboek -magazine - Bastiaan">
     2 euro voor slappe fullcolor kaft, kan in twee weken klaar, en in twee weken gelayout worden, de meeste stukjes zijn er, nog foto's van schappen vragen om zo meer response te krijgen.
     250 stuks (magazine?) kosten 660 euro, dit is duur!
    </item>
			</tlist>
		</section>
		<section name="Wat verder ter tafel kwam...">
			<ul>
				<li>Kaartjesverkoop begint 20 maart, eindigt 3 april, daarna op fist-come first-served basis</li>
				<li>Lustrum Magazine moet 3 april af zijn.</li>
				<li>De Locatie wordt op 20 maart onthult, want dit is net voor de hanepoten en de daaropvolgende schapsavonden.</li>
				<li>Danslessen op Maandagen wegens minder commissies, met Jeroen Kommandeur(?).  Dat wordt dus 1, 8, 15 april.</li>
				<li>We presenteren onze kleding op de commissie-presentatie, die van het lustrum op 12 &amp; 14 maart (schapsavonden) tot 20 maart.</li>
				<li>De leus wordt 20 maart bekendgemaakt.</li>
			</ul>
		</section>
		<section name="Sluiting">
    Schluss!
   </section>
	</main>
</notulen>
