<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../xslt/not2html.xsl"?>
<notulen>
	<head>
		<date>2002-02-13</date>
		<place>Eamon</place>
		<people>Eamon, Bastiaan (kwam later), Margreet, Albert, Anke</people>
	</head>
	<main>
		<section name="Opening">
    Geopend.
  </section>
		<section name="Notulen">
    Zijn er nog niet.
  </section>
		<section name="Agenda">
    Wordt goedgekeurt.
  </section>
		<section name="Ingekomen Post">
    Anke heeft post van autoverhuurbedrijven, en een paardentramverhuurder ontvangen.  Ook hebben een aantal
    fondsen een negatief antwoord teruggestuurd.  Albert had iets over de spandoeken.  Een van de (fondsen?) 
    brieven was niet betaald dat moest dus door ons.  We vragen ons nog een keer hoe het komt dat wij zulke
    ontoepasselijke fondsen aanschrijven in de trend van "Stichting Het Gehandicapte Kind".  Die schreven we 
    vorige keer aan, blijkt...
  </section>
		<section name="Mededelingen">
			<tlist type="ul">
				<item name="Commissie Kleding">Doen we al volgende week aan.</item>
				<item name="Anke"><ul>
						<li>Gaat volgende week vroeg weg wegens tentamen</li>
						<li>Bastiaan wil foto's van de schappen voor in de Lustrum Boek</li>
					</ul>
				</item>
				<item name="Eamon">Heeft weer niks volbracht...<br/>Er volgt hierover discussie, met als conclusie dat 
      mischien Albert een DJ zoekt, Margreet de band verder afhandeld.
     </item>
				<item name="Margreet">
					<ul>
						<li>Heeft Peter v.d. Bock om wegens zijn computerkenissen met het Lustrummagazine te helpen.</li>
						<li>Er is een reunistenmagazine uitgebracht.  Er moet met Eric geregeld worden over de informering van
        de reunisten over het gala.</li>
						<li>Gaat niet naar de Soos.</li>
					</ul>
				</item>
			</tlist>
		</section>
		<section name="Verslag Bezoek reunistenvergadering">
    ???
  </section>
		<section name="Programmapunten">
			<tlist type="ul">
				<item name="AV Locatie - Anke"><p>Kan bij:
      <ul>
							<li>De Lutherse Kerk (185 euro).<br/>
        Om 16:00 borrel.  Er is mischien een probleem met een aantal artiesten die daar optreden waardoor de tijd
        krap kan worden.  Als dit goed is geregeld moet het kunnen.</li>
							<li>Pepergasthuis (187 euro).<br/>
        Hier is geen mogelijkheid voor Koffie en Thee; we zouden de machines kunnen huren of op de soos al van te
        voren koffie maken en dan meenemen.</li>
						</ul>
      Tevens zou de Coque Classique bij het Pepergasthuis kunnen.  Het Prinsentheater kon niet.  Dan gaan we dus 
      de AV in de Lutherse Kerk houden en de Coque Classique in het Pepergasthuis.  Anke zoekt het verder nog 
      uit.</p>
				</item>
				<item name="Gaga gugu feest - Bastiaan">
					<p>We moeten twee weken van tevoren een presentator en zijn assistentrice vragen. Er volgt weer discussie
       over wat we allemaal kunnen vragen, bijvoorbeeld sexy dansen.  We zien wel.<br/>
       Anke meldt dat we nog geen contract met de golden arm hebben.  Maar... aan uniforms van de Landmacht kan
       ze wel komen.  Andere uniform ideen zijn mischien uniforms van het AZG, de Hotelschool, de NS enz.
      </p>
				</item>
				<item name="Band, DJ, Strijkje - Eamon">
					<p>Zie mededelingen: Margreet doet de band, Albert de DJ.
      De Ex-Uncle William Band kan door Margreet voor 1021 euro geregeld worden.  Doen we.</p>
				</item>
				<item name="Cadeau Vereiniging - Margreet">
       De Bioscoopstoelen zijn 1.65m breed, 65cm diep, en voor 150 euro te krijgen bij Bazar Bizar.
     </item>
				<item name="Mannendag - Bastiaan">
      Bastiaan bedacht zich dat een Whisky-proef toch leuker is dan een beurs-lezing, bovendien past dat beter
      bij de stripper-atmosphere.</item>
				<item name="Stunt - Albert">
      We gaan met Cleo en Bernlef Tobbedansen(sp?).  We mogen de publiciteit niet vergeten, dus nieuwsbladen +
      TV-Noord /Oog-TV aanschrijven.
     </item>
				<item name="Vervoer Senaat - Anke">
      Met een cadilliac mischien?  We discusseren verschillende opties als bijv. met Harleys, of in zo een
      aanhangwagen voor de Harley, maar we komen er alleen op uit dat de paarden-koets te duur is.
     </item>
			</tlist>
		</section>
		<section name="Lustrumboek, magazine">
			<p>De Layouter kost 500.- fl.  Voor het Lustrummagazine zal Bastiaan op aanvraag toch een kwadratisch formaat
   proberen te regelen, maar de drukkers doen moeilijk.
   </p>
		</section>
		<section name="Logo, SB Bezoek, etc.">
   De Mannen regelen wel iets voor het Logo.  Albert gaat met de senaat de Amstel sponsoring regelen.  Albert vroeg om een T2, wat de discussie hierover weer doet ontvlammen, maar het komt de meesten (behalve Albert dus) slecht uit, dus we gaan het niet doen.
  </section>
	</main>
</notulen>
