<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../xslt/not2html.xsl"?>
<notulen>
	<head>
		<date>2002-03-13</date>
		<place>Eamon</place>
		<people>Eamon, Bastiaan, Margreet, Albert, Anke</people>
    	<preface></preface>
	</head>
	<main>
     <section name="Agenda">
      Er moet een puntje <a href="#HPstuk">Hanepoten stukje</a> erbij.
     </section>
     <section name="Notulen">
      Tja...
     </section>
     <section name="Post">
      Hebben we...
      <ul>
       <li>...van de drukker.</li>
       <li>...van Anneke (post?): ze wil een tapschema van ons om de tappers in te kunnen delen.  Margreet had al een rooster ingediend, maar zal nog eentje geven, en ze wil weten wat ze wel en niet mag vertellen - vrij veel want het programma gaat toch volgende week bekend gemaakt worden.</li>
       <li>...van de Band "Secret Service"; zijnde het contract - Zo heet namelijk de band die Margreet had geregeld.  Het briefje kwam via hun manager (of iets dergelijks), namelijk Bolhuis en Bolhuis, die ook willen dat al het contact vortaan via hun gaat.  We vragen ons af hoe het dan zit met het zwart betalen, maar de prijs is nog steed 1021 euro.  Bovendien willen ze voor al hun mensen gratis consumpties, en een verkleedkamer. We moeten nog even zien in hoeverre dit allemal kan en wat ze ueberhaupt onder een "Verkleedkamer" verstaan.  De gratis consumpties drijgen duur te worden want we weten niet precies met zijn hoevelen ze op zullen komen dagen en er is maar 150(?) euro voor de hele week hievoor ingepland.  Dit moet even afgesproken worden dus.</li>
      </ul>
     </section>
     <section name="Mededelingen">
      <ul><li>We krijgen 30 euro voor de advertentie van de Senaat; het SB zal hieronder vallen en dat intern met de Senaat regelen.  Ja, het is normaal dat de advertenties van de Senaat en het SB klein zijn.  Er is over de 50% korting op de afterparty nagedacht maar noch geen uitsluitsel.
     </li>
     <li>We hebben nog de folder van de Lucas Klamer nodig.</li>
     </ul>
     </section>
     <section name="Hanepoten Stukje &amp; Presentatie">
      <anchor id="HPstuk"/>
      Mischien galgje spelen met de F.B.?  We zijn het er niet over eens.  Anke en Bastiaan gaan het stukje voor in de Hanepoten schrijven, en volgende week woensdag gaan ze en Eamon een liedje op <span style="font-style: italic;">Europe - The Final Coundown</span> bedenken.  Moet allemaal wel kunnen.  We hebben ook iets als een overheadsheet nodig of een grote versie van het logo; dit gaat Albert(?) regelen. 
     </section>
     <section name="Logo">
      Na een aantal alternatieven te hebben afgekeurd, besluiten we toch maar gewoon de Hendrik kleuren te nemen, dus: oranje op donker-blauw.
     </section>
     <section name="Lustrumboek">
      Met het nieuwe plan, wat inhoud dat we de kaft en de inhoud apart laten drukken en zelf rapen, komen de geschatte kosten per boek op 1.30 euro; dit is wel na rekening te hebben gehouden met het bedrag dat we van de Reunisten hiervoor krijgen.  De kaft krijgt twee steunkleuren, want full-color is toch stukken duurder (omdat de reunisten hiervoor niet meer betalen).
     </section>
     <section name="Programmapunten">
       Wat chaotisch, sorry.
      <ul>
       <li>We gaan toch gewoon de Sint als intro voor het openingsfeest nemen, behalve als iemand wat beters bedenkt tot volgende week.</li>
       <li>De stunt moet aan de stunt-cie worden doorgegeven, maar we moeten dan wel opletten dat het inderdaad iets wordt.  Op zich is er ook niet zo veel te regelen, maaar we hebben dan wel een aantal mensen nodig om op de dag zelf te helpen.</li>
       <li>Wat ons brengt op het puntje helpen:  we zullen een lijst tussen de barren ophangen waar men zich kan opgeven om voor de kleine dingen mee te helpen tijdens de lustrum week zelf.</li>
       <li>Er moeten nog een aantal posters geregeld worden.</li>
       <li>Het brandweer auto wordt 'em niet, helaas.</li>
       <li>Het stond niet duidelijk in het contract dat het Foyer bij de kerk hoorde, dit is dus wel zo, en de koffie en thee zullen nooit meer dan 50 euro kosten - wat op zich noch heel veel is...</li>
       <li>De tent aan de zijkant van het F.B. moet al zondag ochtend weg, dit betekend dus dat we hem al 'savonds mee zullen moeten nemen - met de auto.  Margreet komt met de auto(?).</li>
       <li>Suzanne weet iemand om de dansles te verzorgen die het ook wel gratis zou doen als zij hem vraagt, dit gaan we dus doen, Anke vraagt of zij noch bij Baldr zit en of ik dit dan zou regelen, ze zit nog bij Baldr, maar gaat haar toch zelf vragen.  De charicaturist is heel duur, maar een alternatief is er niet.</li>
      </ul>
     </section>
     <section name="Volgende Vergadering">Bij Anke.  De presentatie is ook volgende week!</section>
	</main>
</notulen>
